真係好灰

分手了，終於到呢一刻，好傷心

攬住我

唱歌你聽

好

想聽咩歌

你話事，估唔到你會咁好

tg?

綠？

吾關綠

我吾係好識用

沽咗貨就睇第2隻啦

telegram 都唔識用嗎
𠰴識咪試下囉

唔*

我明，但佢真係好好，自己欠左佢太多嘢

你衰，人哋飛你係正常

衰我係衰，但係衰衝動

經一事蔡一智